{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67992&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목동 ADO Hotel"
    },
    "text": "おはようございます！ 202年6月、リニューアルしたADO HOTELです。 全客室や設備、外観、備品まですべて改装され、新たに伺いました。 02*2603*030)までご連絡いただければ幸いです。 全客室NETFLIX(ネットフリックス)の無料視聴が可能です。 全客室無料Wi-Fi常時ご利用いただけます。 全室にヘアドライヤーが備えられています。 出前を頼んで食べた食べ物は袋に包んでドアの前に置いていただければ片付けます。 政府の指針に従った徹底した防疫消毒および1日2回の防疫措置を実施中です。 駐車場は未保有ですので徒歩でご利用ください。 周辺の地下鉄情報は以下の通りです。 2号線のシンジョン交差点駅、2号線のカチ山駅、5号線のカチ山駅、5号線のシンジョン(銀杏亭)駅があります。 客室の内部施設では、全客室でネットフリックスを視聴でき、全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。 また、ヘアドライヤーが備えられており、デリバリー料理は袋に包んでドアの前に置けば片付けます。 政府の指針に従い、徹底した防疫消毒および一日防疫を行っています。 エレベーターはございませんので、階段をご利用ください。 フロントおよびその他の施設にはいくつかの規定があります。 客室をご利用の際、全室禁煙となっており、ペット同伴での入室はできません。 宿泊及び貸室は2人基準であり、客室内の家電/家具/備品破損に注意してください。 客室内のアメニティはお持ち帰りいただけませんので、ご注意ください。 置き忘れたものは、別に連絡がない場合、2週間保管して廃棄されます。 宿泊料金は現場の事情により一部変更される場合があり、3名入室及び20時以降の大リアルタイムの追加は不可能であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。 フロントでヘアアイロンのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリニューアルはいつ行われましたか？",
            "answer": "202年6月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの連絡先は何番ですか？",
            "answer": "02*2603*030)までご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "全客室で視聴できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "全客室NETFLIX(ネットフリックス)の無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "全客室無料Wi-Fi常時ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "全室にヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理を頼んだ場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "出前を頼んで食べた食べ物は袋に包んでドアの前に置いていただければ片付けます。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫措置を行っていますか？",
            "answer": "政府の指針に従った徹底した防疫消毒および1日2回の防疫措置を実施中です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は未保有ですので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にある地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "2号線のシンジョン交差点駅、2号線のカチ山駅、5号線のカチ山駅、5号線のシンジョン(銀杏亭)駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスを視聴でき、全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "ヘアドライヤーが備えられており、デリバリー料理は袋に包んでドアの前に置けば片付けます。"
        },
        {
            "question": "フロントや施設利用に関して何か規定はありますか？",
            "answer": "客室をご利用の際、全室禁煙となっており、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊や貸室の条件はありますか？",
            "answer": "宿泊及び貸室は2人基準であり、客室内の家電/家具/備品破損に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティは持ち帰れますか？",
            "answer": "客室内のアメニティはお持ち帰りいただけませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "置き忘れたものはどうなりますか？",
            "answer": "置き忘れたものは、別に連絡がない場合、2週間保管して廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に変更はありますか？",
            "answer": "宿泊料金は現場の事情により一部変更される場合があり、3名入室及び20時以降の大リアルタイムの追加は不可能であり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "フロントでヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 668
    }
}